我哋要大力歌頌白衫暴徒

睇返呢兩個幾月文宣，好多都好高汁，但有巴絲講得啱，太多同溫層，太正直，而且目標觀眾以黃絲為主。

黃絲有和理非，藍絲一樣有，我哋係時候反擊，令到藍絲分化，拉攏藍絲和理非！

文宣功能有以下四大類：
1. 資訊性質（已達標）
2. 激勵性質（已達標）
3. 離間分化性質（缺）
4. 拉攏性質（缺）

我哋一係唔做，要做，就要做到盡，我哋要滲透佢哋地盤，歌頌白衫暴徒，讚美佢哋係白衣天使，靠佢哋保護家園，將佢哋嘅暴行合理化、陽光化，最最最重要係：要令佢哋嘅功勞，比克警更大，佢哋嘅付出，比克警更多，例如：

白衣天使比警察更可信賴
白衣天使保衛家園
白衣天使除暴安良
警察只會龜縮，唯有白衣天使保護市民

以上宣傳成功嘅，會有兩個效果：
1. 架空克警，功勞歸於白衣天使，盡顯克警無能，克警兩邊都唔係人，被絕對孤立
2. 淺藍人士只可以歸邊：i)盲撐白衣天使，或者 ii)指責呢個諗法唔啱，繼而製造分化
3. 拉攏唔支持盲撐白衣天使嘅淺藍人士，由淺藍變為淺黃

打輿論戰，我哋唔可以次次光明正大咁打，克警玩滲透，我哋一樣得！對付一班自私精、投機撚，我哋要比佢哋更加厚黑！

以上係初步 Idea, 歡迎指教！

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

721